{
    "Title": "15 Minutes With",
    "BannerName": "Nicole Huisman",
    "Tagline": "Meet Nicole, freelance stylist and lifestyle creative.",
    "Time": "12.05 AM Amsterdam",
    "ChatText": "15 minuten mit nicole",
    "IntroText": "Freiberufliche Stylistin und Lifestyle-Kreativ Nicole Huisman (28) machte einen großen Eintritt als Junior-Shopping-Redakteurin im niederländischen ELLE Magazine. Sie arbeitet jetzt für Zeitschriften wie Glamour NL, online Magazine AfterDRK und intoIT Magazin und diverse Marken, darunter die niederländischen Marken Moby Dick, Ace & Tate und das Accessoires Label À La. Nicole mischt maskulin mit feminin, markant und kräftig mit Basics und Denim mit Kunst Fell und Glitzer, das ein inspirierenden, eklektischen und coolen Mädchen-Stil ergibt. Was sind ihre Favoriten?",
    
    "Question_section1":
    {
        "Time_one": "12.10 AM Amsterdam",
        "LeftQuestion":
        [
            {
                "question": "Was bedeutet Zeit für dich?",
                "answer": "Ich habe nie genug Zeit. Es wäre schön, wenn Tage mehr Stunden hätten und Wochen mehr Tage. Aber hey, sei nicht beschäftigt, sei produktiv! Außerdem sollte ich häufiger pünktlich sein."
            },
            {
                "question": "Hast du eine morgendliche Routine?",
                "answer": "Ich hüpfe aus dem Bett, vorzugsweise nehme ich ein Bad, wache dort auf und nehme mir dann extrem lange Zeit, um mich anzuziehen und zu schminken. Dann frühstücken, Instagram und E-Mails checken - und dann überall ein paar Minuten zu spät sein."
            },
            {
                "question": "Was ist das besondere an deinem Job?",
                "answer": "Wegen meiner Arbeit darf ich die erstaunlichsten Orte der Welt sehen. Jeder Tag ist anders und ich arbeite an kreativen Projekten mit wunderbaren und interessanten Menschen, die die Welt etwas schöner machen. Ich treffe viele interessante Menschen, einige von ihnen sind jetzt sogar meine Freunde - das ist sehr wertvoll für mich. Aber vielleicht macht es am meisten Spaß, dass ich Dinge in meinem eigenen Namen schaffe, als mein eigener Chef, damit ich wirklich das Ansehen für meine harte Arbeit erhalte."
            },
            {
                "question": "Ab wann hast du dich für Mode interessiert?",
                "answer": "In der High-School begann ich mit verschiedenen Modestilen zu experimentieren. Nichts war zu verrückt, wirklich. In einer Phase habe ich auch Polo-Shirts auf extrem breiten Skate-Hose getragen. Wenn ich kein Geld mehr für Kleidung hatte, änderte ich mein Look, z.B habe ich mir einen Pony geschnitten oder meine ganz langen Haaren kurz geschnitten. Und ich riss Seiten aus Modezeitschriften, um daraus Tapeten für mein Teenager-Schlafzimmer zu machen. Ganz das Klischee."
            },
            {
                "question": "Was ist dein Signatur Look?",
                "answer": "Zurzeit würde ich sagen, blaue hoch taillierte Jeans, einen Feinstrick-Polo-Ausschnitt Pullover, hohe Stiefel und eine übergroße Jacke. Abends trage ich etwas Asymmetrisches an meiner oberen Hälfte, vorzugsweise mit Glitzer und einen matten Fuchsia-Lippenstift."
            }
        ],
        "RightQuestion":
        [
            {
                "question": "Wie bereitest du dich auf ein Shooting vor?",
                "answer": "Ich beginne mit dem eintauchen in das Thema und die Hintergrundsgeschichte des Shootings und durchstreife Pinterest stundenlang, um passende Inspirationsbilder zu finden. Ich brainstorme mit dem Rest des kreativen Teams (Fotografen, Maskenbildner, manchmal auch das Model), bis wir alle das gleiche im Visier haben. Und dann ist manchmal doch alles anders und nicht nach Plan am Tag des Shootings, was möglicherweise zu den erstaunlichsten Ergebnissen führt."
            },
            {
                "question": "Was würde ein Traumjob sein?",
                "answer": "Für die australischen Magazine wie Russh und Oyster zu arbeiten sind ganz oben auf meiner Wunschliste, für die ich gerne arbeiten würde. Ich denke, ihre easy-going, cooler Mädchen-Stil ist wirklich im Einklang mit meinem eigenen Geschmack und Stil zum Thema Styling."
            },
            {
                "question": "Deine Top 5 Lieblingsmarken?",
                "answer": "Ich liebe kleine Labels mit immer noch verkraftbaren Preisen. Marken wie Self-portrait, mit ihren schön geschnittenen Partykleidern. Oder Saks Potts, ich LIEBE ihr Imagery und alles, was sie aus Ziegenhaar machen. MiH Jeans für Jeans, die nur ein bisschen anders sind (Sie habe eine mit Bomben-Patches auf den Gesäßtaschen, yeah!) und Bower, Her the Label und Solid & Striped für Bademode. Und Réalisation für die beste Partybekleidung."
            }
        ]
    },
    "QuoteText": "Ich habe nie genug Zeit. Aber hey, sei nicht beschäftigt, sei produktiv!",
    "Name": "Nicole",
    "CenterQuestion":
    {
       "question": "Deine Lieblings Rosefield Uhr?",
       "answer": "Die Tribeca in Schwarz-Schwarz. Ich mag meine Uhren so maskulin und klassisch wie möglich, aber in femininen Dimensionen."
        
    },
    "Question_section2":
    {
        "Time_two": "12.15 AM Amsterdam",
        "LeftQuestion":
        [
            {
                "question": "Turnschuhe oder Heels?",
                "answer": "Unmöglich nur eins zu wählen! Sneakers und Slingbacks! Zurzeit habe ich eine Converse Sneakers und Dolce & Gabbana Slingbacks Phase."
            },
            {
                "question": "Was würdest du nie tragen?",
                "answer": "Pelz. Es gibt so viele schöne Kunstfell Alternativen! Mein D.efect Mantel ist gerade mein Favorit, und jeder funky, kuschliger und bunter Mantel von Shrimps ist hoch oben auf meiner Wunschliste."
            },
            {
                "question": "Wer ist die stilvollste Frau?",
                "answer": "Französische Bloggerin, Model und Designerin Jeanne Damas - sie ist immer schick, cool und entspannt."
            },
            {
                "question": "Was ist dein Schönheits Geheimnis?",
                "answer": "Ein leuchtendes Makeup, leicht geformte und extra starke Augenbrauen. Alles von der Beauty-Marke RMS ist ein Favorit für tagsüber, und zum Ausgehen trage ich Make-up von Charlotte Tilbury. Hautpflegeprodukte von Bioderma (micellair Wasser), Embryolisse (Tagescreme) und Kiehl's (das Koriander-Duschgel!) sind meine Helden."
            }
        ],
        "RightQuestion":
        [
            {
                "question": "Neueste Entdeckung in Amsterdam?",
                "answer": "Habe ich bis jetzt zwar noch nicht besucht aber ich habe vor das Jaap Eden IJsbaan zu entdecken, unsere berühmte Schlittschuhbahn, und so richtig geschickt auf Eis zu werden."
            },
            {
                "question": "Dein wertvollster Besitz?",
                "answer": "Ein Bild von meiner Nan und meiner Mutter als kleines Mädchen, gemacht von meinem Großvater, in Indonesien. Es hängt über meinem Bett und ist das erste, nach was ich greifen würde im Falle eines Brandes."
            },
            {
                "question": "Neueste Entdeckung in Amsterdam?",
                "answer": "Weinbar Glou Glou in der Pijp Nachbarschaft. Gleich um die Ecke von meinem Haus, gemütliche Atmosphäre, beste Oliven in der Stadt und leckere Weine."
            },
            {
                "question": "Was wissen die Leute nicht über dich?",
                "answer": "Ich war ein Schach-Champion und ein aktiver Scout mit einer Scouting-Gruppe."
            }
        ]
    },
    "WatchSection":
    {
       "FavoriteWatch": "Lieblings Rosefield Uhr?",
       "WatchText": "Die Tribeca in Schwarz-Schwarz. Ich mag meine Uhren so maskulin und klassisch wie möglich, aber in femininen Dimensionen.",
       "CheckThisWatch": "CHECK THIS WATCH",
       "ProductName": "The Tribeca",
       "ProductShortDesc": "Black - Black"
    },
    "Question_section3":
    {
        "Time_three": "12.20 AM Amsterdam",
        "CenterQuestion":
        {
           "question": "In fünf Jahren werde ich...",
           "answer": "33, Oh Gott! Ich hoffe, dass ich bis dahin meinen Namen mehr zu einer Marke gemacht habe, als freiberuflicher Kreativ in verschiedenen Arbeitsbereichen."
            
        }
    },
    "MainCloseImageText":
    {
       "MainText": "15 Minutes",
       "QuoteText": "Mein wertvollster Besitz ist ein Bild von meiner Nan und meiner Mutter als kleines Mädchen in Indonesien"
    }

}